站務台1聲討三色貓2平反濕鳩塞鷗3要求交代bam人準則

lin
聲討三色貓。
平反濕鳩塞鷗。
要求admin交代bam人準則

部分三色貓洗版紀錄
0805 12/10/2017又洗重覆既野

2000 11/10/2017

0738 11/8/2017
又重複post嗰段野洗版

三色貓又重覆post呢段野搞事07:25 11/10/2017

多到cap都要cap幾十次
一日喺時事台開10個8個無關時事既膠post

更多紀錄

全部post都同時事冇關
一日可以開幾個洗版

五毛三色貓46644狂開曹星如膠post引罵戰

喺時事台狂開同時事冇關膠post洗版

admin可唔可以解釋
1bam人標準?
2審查機制?
呢兩個禮拜係咁cap圖屈我有性病
與時事台冇關
又妨礙討論
唔通唔bam三色貓屈我性病就係言論自由
濕鳩塞鷗提醒各位有五毛就係洗版?

推

到

三

色

貓

仆

街

冚

家

剷

連狗唔會答架喇

抵bam啦條友

知唔知幾時unbam?

我好有耐性既

你老母都好抵屌

好事黎，含撚貓幫手推post
我就推你老母車

樓主都

反你老母塊閪皮

有開post叫過Admin出 ban list, del post list

亂bam亂del真係同高登一樣

樓主日日同高登打手三色貓扯貓尾一唱一和，依家仲發表埋反連登言論
好像明白了什麼

你撐共都好出名啦群龍共舞
收皮啦

突然覺得三色貓呢個人好恐怖

又吸到班五毛入黎

都冇女。成世打飛機有撚都冇用啦含撚貓

班五毛狗死撚哂呀？

俾我屌到爛菊花要幫中聯辦含撚補下身

係咩係咩五毛狗
原來我咁大影響力架?

嘩admin未出聲你就爭撚含

五毛狗愛含撚

睇大家反應似係憎你班五毛多過憎我 梗係會繼續狙擊你地啦on9

咁易俾你班五毛打殘咩港獨運動
革命唔通一次就獨到咩on9五毛

嗯

admin早晨

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

多謝巴打支持

歡迎濕鳩兄歸位

屌你老母

含撚五毛狗

你老母都抵屌

bam你老母個臭閪

個個post都貼同一篇野都仲要解釋
平乜撚野反呀

Oct 21近期活躍五毛
0三色貓
1JR
2群龍共舞
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5Romanov
6吾系甘開心牙
7優美開始
8dewi
9bb chu
10RedBaron
11蘇麗珊
12十卜ching

有野你就駁啦
個個post都係quote呢段

唔係話唔想撐
但濕巴玩到咁點會唔bam

同五毛冇咩好講

三色貓就唔使bam?

濕鳩7日前被bam
關24日前嘅post乜事

嗰行為同嚴重性都唔同

三色貓我所見係開膠post加自推十次八次

或者貼文狙擊人

哩樣好多人包括你我都有做 （如果仲有其他請你更正）

濕巴講到出口，做埋出黎，係要洗到嗰post冇人討論

問心有冇五毛做到咁呢？

有一個，民國復興，所以咪bam左

僅以哩個case計我睇唔到admin有不公平

你不能期望admin因為政治或其他立場而厚此薄彼

你點知admin冇一齊考慮

咪撚扮熟

另一事實就係你係高登打手加五毛

應該cc台獨立

admin晚安

又一日喇admin

Oct 23近期活躍五毛
0三色貓
1JR
2群龍共舞
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5Romanov
6曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
7優美開始
8dewi
9newlife
10RedBaron
11Warden
12十卜ching

admin解釋點解bam濕鳩塞鷗唔bam三色貓未

1202 23/10/2017

其實你地係咪幫班五毛手搞亂連登？不停咁洗版有乜意思

乜都唔做又有乜意思

又洗喇admin

有意思
五毛嘅post你一個鐘唔覆佢會沉

五毛群龍共舞都算奸詐
唔會明捧中國
只會暗撐五毛